有時叫人健身唔係話要大大隻 其實係要functional

好憎見到啲手腳嚴重唔協調嘅人 男女都係

可唔可以教我點樣手腳協調d?

有咩條件?
時間有幾多
可以咩地方做
有咩器材